amd 3950x 抵唔抵上

利申唔打機，連display card都唔洗要，純粹用電腦嚟做嘢

上網睇3950x 評測好吸引，我工作好需要多核，但一諗到官方建議用水冷我就淆咗，我未裝過水冷，裝水冷好似好煩

其實 Noctua U12A 都夠做，因為3950x 普遍體質好過3800x、3900x，所以無你想像中咁熱

當然如果你想超頻嘅話，對散熱嘅要求會係幾何級上升

體質好到可以無視核心數量帶黎既熱力?

buy 280/360 aio

唔會超頻，正常用

新手難唔難裝？aio效果唔會差啲？

新手裝aio算易搞過風冷了

一體水冇咁難 睇片

容易過扣啲反人類嘅塔散
又驚會爛板又刮到自己甩皮
當然最好幫襯啲口碑好啲漏水有額外保障嘅AIO牌子

3950x唔要gpu畫面都無啊

底到爛啦！ 快D買嚟一齊用啦

一陣發霉，不了

上d15s

有啲老母板可能會有個超廢內顯 都開到機嘅

on99

睇 Linus side-by-side 係

ASRock Rack 好似有塊 AM4 server 板，remote manage 個啲齊曬

ryzen全系列除apu外冇內顯
同埋而家amd intel既內顯都係集成係cpu唔係底板

內顯都唔使講錯
開過一次機remote desktop都入到windows

唔打機真係好難唔用AMD

睇個人啦
其實仲有好多垃圾software 對muticore唔係咁friendly
Lightroom 已經係一個例子

睇用途啦

7:38
風冷都夠做 U12S U12A D15

唔使display card，食多核
樓豬接開咩job ，好奇一問

仲興採礦咩

Data sciense有關

其實唔洗水冷 用勁少少嘅風冷唔會差好遠